曾不小心駕駛和最少六次超速、衝燈、切雙白線的陳司長探翻車傷者

飲完啤酒渣快車